國際學生證ISIC

諗緊申唔申請ISIC
係歐洲旅行的話係咪抵好多？
利申：本身有外國學生證

博物館/景點可以用學生價

No

想知平得多唔多？
之前去捷克如果有ISIC SA巴士有85折
但係去其他地方eg.德法個啲全部用返本身學生證就有折 所以諗緊究竟需唔需要

真係要睇你去邊

捷克多數睇isic，入市政廳參觀博物館平均會平100kr左右。睇吓你張學生證係喺邊度同寫咩文，如果唔係硬卡唔係寫英文，比我會申請，反正都係1舊水左右。

利申 前排去完布拉格 出發前有申請isic

如果呢幾個地方呢
Austria
Italy
Switzerland
Belgium
Spain
Turkey
Greece

個陣就係去捷克買SA巴士飛以為就咁普通學生飛都得 點知最後都係唔得 由個陣就開始睇ISIC 睇到宜家都未買

btw我張學生證係硬卡寫英文呀
但係今年final year去旅行個陣好似就過期....

咁咪申請返張囉，橫掂都係1舊水左右又唔係話好貴，外國食餐飯都冇咗啦

想問巴黎同意大利主要景點要申請嗎？

我去英法都用唔著

同行朋友係pt 學生
申請唔到isic
咁照用返佢張pt 學生證 定係申請張國際青年證

會去德國，意大利，克多地亞，保加利亞同土耳其

如果係想攞景點學生價其實香港學生證夠做 得好少地方係一定要用佢
（唔係全部）都有9折 淨係搭幾次車都回返本啦

我都係因為flixbus所以整左，搭兩次都抵返晒